我地而家講四個字：癱瘓香港 ！

唔撚係停擺現象又圈乜撚野套！

嚴懲並解散警隊，確立五大訴求

林病真係已經癲9咗 。。。

如果夠做，入埋機場
佢縮返入老母閪都唔掂

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

已經開始了

警隊已經失去控制能力

癱瘓香港！！！

攬炒

緊急！！！我要推上熱門！！！所有記者包括TVB嘅都同我入嚟

求吓大家聽日一定要令全香港都聽到「解散警隊」哩個訊息

救人！暴大人斬樹封二橋！！5棵樹夠封橋！！

推

結界C
千奇唔好用AA膠/鎖
我好想返工

入機場好似有得諗，佢地一定估唔到

癱瘓香港！

pish

幫手停口停既人問下 佢地點做好？

罷工囉屌佢老母
見到咁都唔罷仲話乜撚野自己係黃呀

唔該聽日決定唔返工嘅人，同樣要唔消費
咁先係做到一片蕭條嘅景象
DLLM無人消費，佢地開工黎都嘥電費啦
星期一好多人被罷工，DLLM你落街買嘢食嘢，咁同普通假期有咩分別啊？反而刺激消費，做乜L嘢